Title: नए डेबियन डेवलपर्स और मेंटेनर्स (नवंबर और दिसंबर 2023)
Slug: new-developers-2023-12
Date: 2024-01-31 16:00
Author: Donald Norwood
Tags: project
Lang: hi-IN
Translator: Yashraj Moghe
Status: published

पिछले दो महीनों में निम्नलिखित सहायकों को उनका डेबियन डेवलपर अकाउंट मिला:

* Alexandre Detiste (tchet)
* Amin Bandali (bandali)
* Jean-Pierre Giraud (jipege)
* Timthy Pearson (tpearson)

और निम्नलिखित को डेबियन मेंटेनर का स्थान दिया गया हैं:

* Safir Secerovic

इन्हें बधाईयाँ!
